超高性能電腦硬件討論

有冇人做開科學計算/3D render/專業剪片/大量program compile？
用緊邊d架餐？

留名沉底

無